手多多搞bios 而家黑mon 求救

好似改左UEFI 設定

而家可以點做

底板 asrock b25 gaming k4

自己搵下主機板說明書，睇下點clear cmos

搵唔到就斷咗部機電，拆咗塊板上面粒衫鈕電，等佢幾分鐘再裝返粒電

成功呀